有冇12巴絲入黎吹下水？

開始左換牙
好撚痛